有無處女絲打會幫另一半打飛機？

唔想咁輕易比個處另一半 但佢又有性需要🤔
絲打會唔會比佢打飛機或者含？
近排男朋友性欲好強 係咁話要 但我唔識點幫佢解決😭

互射

Me係絲打😑

點互射

放心 佢好快會自己解決

咩意思

屌你老母

比錢佢去叫雞

唔捨得 佢都係處黎

幫另一半打飛機都係浪漫嘅一種

但我唔識

含啦咁多嘢講

睇下av

me

請善用起底功能

一陣整親佢

同細佬搞過仲係處？

21歲、就黎22，又同老細搞過，又想搵女朋友⋯⋯

幫另一半打飛機有咩問題
咁都好討論

無圖你話你係陳瀅都得架啦

幫另一半打飛機就個個都會
但係就冇一個係處女

識玩喎

同一個ac兩個人用未聽過？😂

會啊 國duck扑野巧骯髒
利申：耶撚

見到呢啲post做嘅第一件事

佢有我半成

打飛機咪一樣

當時大家都係處
但係佢會幫我打
我會幫佢奶
利申: 非gay

兩個人用呀😑

屌你死gay佬

我幫佢打完 佢幫番我打

處女嘅話鬼采你咩

會幫佢用口or手

先利申: 我同女朋友都係處
舊年同女朋友去澳門旅行，攬住瞓，佢又唔畀搞，成晚扯住，成晚精蟲上腦瞓唔着，去到朝早5點鐘頂唔順，入廁所打個飛機先瞓得着

俾嗰菊花你男朋友出出🔥

讀書時，媾左個14歲學生妹，
無破佢處，只係互摸

最好幫幫手啦
無得岀火好辛苦

可以點幫